蝦翁呢條跳舞片好正

膊頭夠橫嘅女仔真係好吸引❤️

又學埋killer_queen d衰嘢==

快

純文字討論真係好清新脫俗..

岩牙斬師兄...

蝦叔？

傻閪樓豬

見唔到我整頓緊愚樂台色情風氣？

都好過射人疤

killer_queen臭鴨

你臭雞

屌你老母